數學DSE討論區（即時）

你地揀左A1定A2
A2好難 揀左A1 希望有4

A1 都唔識

大陸仔去到台灣未

入台證問題

五毛又開工

唔好咁話自己啦大陸仔

聽人講啲題目同往年唔相似， paper one第二題就要解4次方係咪真？

咩黎

paper 1 有卷啦

係就係4次方
不過係好簡單
只要成條式抽 a^2 出嚟
再factorize
就做完

各位同學仔要加油

巴打邊到搵到？

揀左B2

求2020 卷